我宣佈：用細機先係皇者

而家手機做到全屏幕，所謂細機芒都已經去到5.8吋，單手操作易，芒又夠大

有d人話大機係趨勢，愈來愈多人用，以前未有全屏時就係，好似i7plus, i6plus，個芒都係得5.5吋，而家xs都5.8吋，仲使鬼買xs max

重點細機先價錢先叫相對合理，大機呃狗人錢!!!!

S9, P20, XS，呢d機再升級根本就屌打大機

唔變大點樣放多啲野落去 唔放多啲野 點叫升級

升級cpu, rom, ram, 鏡頭，os都夠屌打

窮撚先會計呢啲嘢

厚切咪好囉

厚+細
薄+大

升級依啲野真係唔洗多啲位？

真心鍾意細機 一隻手可以單手操作感覺爽好多
自己又唔追求太高配置，可以WhatsApp上網就已經足夠
但係講真 細機啲電真係少到講粗口 就算電池效能100%都覺得佢啲電食得好快

打機/睇片,大mon好好多

你有冇諗過max係比啲米九兩米高既人用？

用緊XS同Pixel3，size啱啱好

仲用緊5S 覆你

同電腦一樣

高手

男人老狗，好心就唔好執著細機。連港女都個個渣max or plus，單手操控已經唔重要，除非要打J

將啲零件變細 但做到同樣功效甚至勁過原本 先叫大升級
你變大左..我夠知佢會勁左啦 大到電腦咁大部 可以仲勁啲呀
諗起當年張iphone劍+an機循張圖

本身想買xs, 但佢唔撚出128gb
如果唔係真係俾貴2k都寧願要部細機
利申:買左128gb xr

每樣野都有物理極限 你要細機 升級依幾樣野 我當你依幾樣野唔洗用多左位 配合佢既野 例如底板都要加左啲野掛 (唔係APPLE唔洗變到幾層底板)
加上樣樣升級或多或少都用多左電 位小左 仲要細機 電量點解決?

厚咪得囉

薄+細

男人就係要大

吸手波先正囉

x 同 xs 個 5.8吋睇youtube實際冇4.7吋

唔信就去apple store睇

是但啦 我夠可以宣佈用大機先係皇者

iPhone XS + se

可以，快開，睇下邊個post多

SE用家表示單手打到字嘅機先係電話

D 人大機為舊之嘛
但為舊電而用大機你極 on9

X同xs都闊過6至8少少
會無4.7吋youtube ?

Xs個size係完美比例
華為部新機大到on99留返俾強國人用

Xs 用家表示係大過4.7

下年唔出返xs個size唔知你個完美比例會唔會唔同左

我之前用開 Plus 機轉用細 XS, 以前用 Plus 只係因為有 OIS 同雙鏡頭，到依家 XS 就無再用大機既需要

極少長時間用電話睇片同打機

正

用sony Xperia 既 compact機。唔好插住差電線用，無電拎去差做其他野

如果咁用，佢做到一日半差一次

以前我都係咁諗
但用過大機係唔會返轉頭
睇片/打機真係爽好多

擺落褲袋，太大

0.1吋

細機有個好處就係輕
IPHONE 6 年代 只有126g 重.
依家 大機起碼 189 , 218g 重
因為粒電都去到 3,4千 mAh . 重.

真心覺得iPhone 6個厚度同大細完美 係差個全螢幕

其實有d女人好矮隻手又細，仲用plus機，我真係覺得好seven

XS 唔係單手操作唔到 係冇咗份精緻感 iPhone 4就有

X 同 XS 睇16:9 video 係5吋